[防毒] McAfee 有無用？

如題
有用
無用

0正皮

even windows defender is better than this shit

邊兩隻傻仔正皮

正皮果d可唔可以解釋下

其實呢間野都幾

有大水喉射住 都wfc

整果條油都話廢

公司用緊, 冇得唔用

利申自己用緊 bitdefender

「友」都可以打錯